代入政府角色 - 如何打殘你地 不服來辯

和平大型遊行示威

頭三個鐘放置play 等你地一出裝修/偏離不反路線
即時叫停，解散，再唔走既歸類反動分子濫捕幾百人
個個狽單官司係身，拉到公務員，政府機構，大型企業（受控於紅底） 既人，即炒白色恐怖

務求打壓到50% 和理非唔敢再出黎
少左人保護，勇武就唔敢勇武，有零星既亦易拉易捕好多

和理shop

派駐一定數量便衣 / 防暴
每次濫捕一定數量黑衫
和你shop 大慨有活躍二千人左右
全部被拉過一次就自動收皮
拉第二次直接還押半年

商場大慨陣痛幾個月既星期日就差唔多冇事

狙擊大陸客

派出道德撚，避免大陸遊客成為長期針對目標
就算少50% 充其量都係佔經濟好少部分
場運動一完又係一車車送番落黎
用道德撚控制避免進一步既排中情緒就ok

濫捕問題，只要外國對香港出紅色警戒，叫國民吾好來香港，避免被捕，甘旅遊業就攬炒，濫捕先可以解決。

怕撚咩

旅遊業佔好少gdp

攬炒幾年都未怕你

濫捕到你地冇人出黎就旅遊業重生

陣痛一陣冇問題，反正係市民 小財團受害多

大財團到時用番官商勾結，批d 免地價地方比佢地做生意賺番條數就ok

agger

仲有冇出招？